{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho922901088/haneulgiwa-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533033&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=53182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215716354&selectedRatePlan=258063024&expediaPropertyId=28809409&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘기와"
    },
    "text": "スカイギワ\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区全州チョンドン路54-8\\n\nスカイギワは位置がとても良く、徒歩10分以内に全州韓屋村も訪れることができます。 こちらではWi-Fiの他にも毎日08:00~09:30にヨーロッパ式の朝食が無料で提供されます。 当ホテルは6つの客室を備えており、チェックインは15:00から始まり、深夜0時まで可能です。 満18歳以上からチェックインが可能で、1歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で追加寝具を使用せずに無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、お客様は客室内の無料Wi-Fiをご利用いただけます。 駐車は無料で提供されており、禁煙施設のため喫煙はできません。 到着予定時間が通常のチェックイン時間外の場合は、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。 チェックインの際には、身分証明書とデポジットのためのクレジットカード、デビットカード、または現金が必要です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイギワの場所はどこですか？",
            "answer": "スカイギワは韓国の全羅北道全州市完山区全州チョンドン路54-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイギワでは何が提供されますか？",
            "answer": "スカイギワでは無料のWi-Fiと毎日08:00〜09:30にヨーロッパ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スカイギワのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "スカイギワのチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "スカイギワではどのくらいの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "スカイギワでは満18歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "スカイギワではペットを同伴できますか？",
            "answer": "残念ながら、スカイギワではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "スカイギワでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、スカイギワでは無料の駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スカイギワでは喫煙できますか？",
            "answer": "スカイギワは禁煙施設ですので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "スカイギワではチェックイン時間外に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "スカイギワでは通常のチェックイン時間外に到着する場合は、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スカイギワのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "スカイギワのチェックインの際には、身分証明書とデポジットのためのクレジットカード、デビットカード、または現金が必要です。"
        },
        {
            "question": "スカイギワでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "スカイギワでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は、宿泊施設によって異なる場合がありますので、事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 470
    }
}